大家要注意天氣情況

自古以來天氣對wargame都好有影響力
大家要注意